個社會無公廁俾你，但屋企屙屎要收錢，你地自己諗掂佢啦

我眼中既垃圾徵費就係咁樣

屋企屙屎都要收錢仲係唔係屋企

香港政府真係好幽默

屙少兩篤，減少污染

你個故呢，作埋去啦，等緊你